M記食家 留低一個令食M記更好味的方法

食包要叫多醬 沙律醬 千島醬 一定要加 其他味自己選擇

薯條要走鹽 通常會重炸 所以會熱啲好食啲脆啲 仲要加泰式辣醬

飲野要走冰 因為冰會溶 特別係埋尾幾口 越飲越淡越難飲 同埋通常杯冰佔左大半個杯 仲要唔知係咪乾淨
所以走左冰 飲多啲好飲啲肚柯機會都小啲

最後最後最後

做撚死班仆街就岩 安格斯出果陣明明有多醬 而家無左

屌你老母 仆街

請出招各位

糖加茄汁

唱著歌嚟嗌餐

唔好post條link 出來唔該 保你大

我～想～要

走沙律醬

rap住嗌，食軟雪糕雪糕雪糕~

豬~柳~蛋
蛋你條命

出招啦 出招呀

成個朱古力新地車落杯凍幻茶
茄汁溝黑椒粉
薯餅點糖漿
同女一齊食

你只需要靚陶瓷碟，靚玻璃杯，將啲野再從頭擺好盤，你就會覺得好食好多

我對食有一份尊重

精選套餐夾埋塊薯餅落個包度！

脆辣雞腿包溝惠康買到果隻印尼蒜蓉辣椒醬，溝到以前哈迪斯辣雞包果隻味出嚟

首先

學倒野了

shake shake 麥樂雞

用麥樂雞加shake shake 粉

辣椒仔粉夠惹妹
蜜糖夠香口

見大家都咁想要

餓自己幾日先去食

掉埋啲麥樂雞落去shake
雙層芝士孖堡走醬走青瓜
好食好多

Smoke完先去食
一定好好味

雙層牛肉巨無霸 醬汁洋蔥夾青瓜 芝士生菜加芝麻 人人食過笑哈哈

坐係屎坑食
唔洗次次食完嘴都未抹就搵廁所

薯條+雪糕

全翼
咬走兩邊軟骨
慢慢扯兩條骨出嚟
塞兩條薯條入去
點秦式辣醬
一啖擺入口

汽水走冰

你要飲到杯冰會溶
你妹杯汽水？

根本佢汽水走冰就唔夠凍

孖芝走酸瓜點茄汁
全翼點茄汁加泰式辣醬
薯餅點茄汁

我愛茄汁

試過買豆豉鯪魚 放落魚柳包度一齊食 超正 隔離台係咁望過黎

將麥樂雞甜酸醬搽落豬柳蛋漢堡塊豬柳度，再夾返埋個包一齊食，好撚正

薯餅加jam

唔要冰已經知你低質

食早餐 薯餅加茄汁先係王道

我～想～要～

加jam 先係王道

負皮既係M記員工?

點解樓主咁中意食狗糧

jam太"傑" 茄汁濕濕地
易入口好多 同埋有少少酸味 好開胃

回應樓主
忙果陣特製都係亂咁出比你
你叫走鹽其實可能仲唔新鮮
發夢果陣就教人炸定一籃擺係則邊專比你依啲傻仔食既
要叫就叫即炸，咁佢先會炸比你
汽水一定係有冰好飲過冇冰
為咗貪多果少少證明你係貪心
唔係證明你識食
如果咁你識食既你可以學啲廢老咁早餐叫一杯奶茶添十杯
唔係講笑，今朝條八婆已經添咗第十三次

得罪講句
野飲走冰 狗也不屌

粟米 要問佢拎牛油

包都可叫佢即製 但通常比人黑面
叫暑條前可以望下佢係咪炸定 '浪'起
有就都係暖暖地 呢啲情況我通常轉粟米

非繁忙時間
其實個包好多時都係即整

睇下咩分店咩包喇 啲24$餐長期做定一堆熱住
見到都唔想食。

食靚女食剩既二手薯條

肚餓既時候去食

叫多醬係咪會即整

同女朋友一齊食脆香雞翼全翼
一包醬一隻翼